關於p牌會員問題

點解上線日數過咗90日都仲係p牌?

• 2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知

廢物

唔該巴打 冇注意到

唔知幾時先脫離到呢